點解仲未搞和你塞，塞q機場同深圳灣橋口

醫院的不是手足？

可能你是P牌不知道 車友大部份只顧自己

DLS....我太年輕了
對香港人好失望